七警打下就要坐監，毅進仔開槍爆頭就無野

毅進
仔你玩哂啦

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！